聽日係64，我有野想講

聽日係6月4日，係日期日呀
唔洗番工放假呀
爽呀

聽日係6月4日，係星期日呀
唔洗番工放假呀
爽呀

邊個比負皮
放假都唔比

都唔你做乜

我都唔知你講乜

惡意灌水

好有趣…

返shift，聽日票返工
評已負

改番個錯字呀傻西

要番工
負評

on9仔有樣睇